[突發]2020香城會考中文卷三內容意外流出

希望2020香城會考考生考試順利

多謝樓主

利申:2020 dser

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人